728中環 去學樂器

大家可唔可以叫有低音銅管and鼓嘅朋友聽日來幫手打氣
有聲有氣氛有氣勢真係好重要

🥁🎷